大陸女學生係微博發表「港獨言論」被14億護旗手起底批鬥

大陸女學生係微博發表「港獨言論」被14億護旗手起底批鬥

女學生之前喺微博發表嘅言論：

「我跪着 但希望有人可以站着」

大陸網民反智留言

佢依家嘅微博改咗名 刪哂啲相

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

希望佢現實生活不受打擾

God bless her

勇敢發聲既大陸人
RESPECT 但 真係玩命

啲支那狗好弱智

支那狗阻礙世界發展

今次我們輸出革命了
一定要積極參加諾貝爾和平獎

每次我見到呢張圖我就諗起
“我愛國愛黨，我可以拿美國護照了”
中國人講愛國喎

大陸狗就是一群垃圾

玩命

網絡文革。

想幫佢但係又唔知點做好

垃圾支那